（絲打入）其實係cmb識到既想認真拍拖既女仔機會有幾大

又一個傾左幾個月 見過幾次面突然失蹤

你成日叫雞-.-

蓋清結左婚就唔好玩女人啦

你老味 又扮後生仔

DUP下骨姐, 好少開大

咪晒時間玩app 蓋咁撚有型又戴靚錶靚車

咁都捉到隻car girl

見過幾次面突然失蹤

cmb d 女從不主動say hi

換埋WHATSAPP傾左好耐

Frankie De Jong

Cg?

Hi完之後被人已讀不回

臨老入花叢

反正你鍾意玩屎忽, 不如試下溝仔啦

XXXXL碼吹大碼

你都幾無品

要付費
如果咪就等
真心浪費時間

點解咁講

catgirl?

你鐘意呢d？

傾幾個月 見幾次面都未肯追 明顯係追女技術有問題

蓋清玩開咩App，你唔係有女朋友㗎咩

玩得呢啲預咗比人見到啦，條死毒撚仲on99咁

幫Yoyo埋單啦 學咩人係cmb cow女

CMB

我識幾個match 已經係CMB 搵到男朋友
所以應該會搵到既

真呀，講得好好

I know that feel bro

咁好無引

Cmb算好 啲女少會唔應
Tinder就真係成日已讀不回

Tinder 好多假acc 同埋啲好耐無開既account

絲打留TG 等我同你對話

係咩...成日MATCH都唔覆...HI完兩句就失蹤左

我真絲黎

C打又想爆pm

我覺得蓋老母你要早d同人講清楚你屎眼太鬆會耐唔耐漏屎水
我廢事你上到人地屋企失禁
比定個心理準備人好d

我唔玩！ok!

留TG 我話晒係連登知名會員.

有好多身邊冇男性同事想拿拿林拍拖既女仔
護士 老師果d

我鍾意你

人間悲劇

真係本人咩。。想six